倒刺 我屌你老母

一到冬天乾燥啲倒刺就黎！
插入褲袋拎野實搲到好撚痛，仲要流血
我！屌！